# เปิดตัวชุดใหญ่ออกรุ่นหน้าจอนิ้วแบบพับจอได้Dell Inspiron #
เปิดตัวโน้ตบุ๊กตระกูลใหม่หลายตัวที่งานโดยเฉพาะโน้ตบุ๊กสายที่เน้นเป็นพิเศษพระเอกของงานคือซีรีส์ท็อปสุดที่ได้อัพเกรดซีพียูเป็นและพอร์ตมีขนาดหน้าจอให้เลือกคือนิ้วความละเอียดเท่ากันหมดซึ่งตัวนิ้วถือเป็นโน้ตบุ๊กไซส์ระดับนี้ตัวแรกของตลาดด้วยราคาเริ่มต้นที่ดอลลาร์รุ่นระดับรองลงมาคือ
มีสองขนาดหน้าจอคือและนิ้วรองรับในตัวใส่แรมได้สูงสุดราคาเริ่มต้นดอลลาร์รุ่นเล็กสุดมีขนาดหน้าจอนิ้วรุ่นเดียวเน้นขนาดเล็กราคาถูกดอลลาร์จับกลุ่มนักเรียนนักศึกษานอกจากนี้ยังอัพเกรดโน้ตบุ๊กรุ่นปกติไม่ใช่ซีรีส์ขนาดหน้าจอและนิ้วเพิ่มเติมด้วยที่มา
Dell Inspiron Computex Inspiron Core Gen GeForce USB Type C FHD Inspiron FHD Windows Hello Inspiron Inspiron Dell Inspiron Dell Engadget 